我對唔住各位巴打絲打

我之前話fact check左既post真係好失敗，我冇fact check真，就手快快post左，post完之後重要發現錯撚左兩獲，我念住有啲good news可以分享比大家聽就快啲分享出去，我原本真係想share 花生，點知。。。

fact check 真係唔可以亂用

7 27見